1. Метод объекта это функция внутри свойства объекта, которая определяет его значение и хранит его в нём.
2. Значение свойства обьекта может являться любым типом данных.
3. Объект это ссылочный тип данных - это значит то, что он хранит в себе данные, на которые можно сослаться с помощью ссылки.